#### Тестовый проект для изучения связки Spring + Hibernate + FreeMarker + Maven.

#### Проект "Интернет магазин - Watches"

Модули проекта:

 * public - основной модуль интернет магазина. Собирается в war. Обрабатывает запросы.
 * core - модуль отвечающий за подключение к БД и бизнес логику проекта. Собирается в jar. Подключается в public модуль.
 
 
Для того чтобы переключиться с Hibernate на JDBC достаточно:

 1. в spring-core.xml подключить соответствующий файл конфигураций Spring.
 2. закомментировать OpenSessionInViewFilter в web.xml. Иначе он будет искать bean sessionFactory, который не сможет найти.
 
 
 
 md5('555')=15de21c670ae7c3f6f3f1f37029303c9;